真係無咩隊可以阻到熱狗

前邊幾條友癲撚到仆街

Agger bb

成場剩係遠射都叫癲

kane根本好似打fifa加爆射術果d人咁
點起腳都入
咁都唔癲？

打mma仲癲

今季頂盡咪第 2

唔夠？

咪傻啦
熱刺今年攞唔到英超 我認晒全連登做契爺啊

過兩星期曼聯恐怖回歸

英超亞洲杯計唔計？

留名

呢D垃圾盃留番比怨婦利啦

又燈

一睇就知做馬

呀銘好波

只有熱狗先阻到熱狗

Ming b

岩

系

食熱狗取暖

熱狗